[
    {
        "question": "Qual carne cometeu pequenos atos de má-fé?",
        "answer": "Fraudinha"
    },
    {
        "question": "Como a cebola e o alho trocam mensagens de texto?",
        "answer": "WhatsAIPO"
    },
    {
        "question": "O que a mamãe açaí disse para os filhos?",
        "answer": "O último AÇAÍ fecha a porta!"
    },
    {
        "question": "Qual é o arroz preferido dos milionários?",
        "answer": "ARROZ Rayce"
    },
    {
        "question": "Algumas pessoas brindaram muito após comerem um pote de morango. Por quê?",
        "answer": "Porque estavam comeMORANGO"
    },
    {
        "question": "Por que o chocolate não deu \"bom dia\" para a familia dele?",
        "answer": "Porque era MEIO AMARGO"
    },
    {
        "question": "Qual é a carne que foi multada por excesso de velocidade?",
        "answer": "ACÉM"
    },
    {
        "question": "Por que os mineiros preferem comida salgada?",
        "answer": "Por causa dos SAIS MINERAIS"
    },
    {
        "question": "A namorada do leite ligou para ele mil vezes, e ele não atendeu. O que ele cometeu?",
        "answer": "Um lactoVACILO"
    },
    {
        "question": "Qual é o bolo mais barulhento que existe?",
        "answer": "Bolo de NOISES"
    },
    {
        "question": "Qual é a melhor competição de cogumelos?",
        "answer": "CHAMPIGNONS League"
    },
    {
        "question": "Por que é bom beber o suco bem devagarinho?",
        "answer": "Porque ele fica SUCO LENTO"
    },
    {
        "question": "Que tipo de queijo foi servida na Santa Ceia?",
        "answer": "Queijo PRA MESÃO"
    }
]